想問海關同入境洗唔洗check視力?

如問題 謝

你應該唔會pass到

800度近200度散光都入到

要check智力

你應該pass,因為你無腦

google 啦正一垃圾 乜都問

呢啲咁既問題都唔自己搵資料
平時屋企食飯你老母餵埋?